# MySweeper template

Этот репозиторий — темплейт тестового задания MySweeper, используемый для локальной разработки, использующий Docker. С его помощью можно быстро приступить к разработке игры.

## Запуск

Для запуска требуются рабочие `Docker` и `docker-compose`. Перед первым запуском выполните:

```
bash prepare.sh
```

После этого можно пользоваться стандартными командами `docker-compose`. Чтобы развернуть проект, выполните команду:

```
docker-compose up
```

После того, как проект успешно развернулся, откройте `http://localhost:4022/` в браузере.

Для остановки выполните команду:

```
docker-compose down
```

## Разработка
### Frontend

Код фронтовой части находится в `/source/frontend`. Эта папка шарится с папкой внутри докера. Конфигурация фронтенда (в том числе переменные окружения) находится в `/config/frontend`.

Если необходимо войти в папку с исходным кодом, но в самом контейнере, выполните команды:

```
docker-compose exec frontend bash
cd /var/www/frontend
```

### Backend

Код бэкендной части находится в `/source/backend`. Эта папка шарится с папкой внутри докера. Конфигурация бэкенда (в том числе переменные окружения) находится в `/config/backend`.

Если необходимо войти в папку с исходным кодом, но в самом контейнере, выполните команды:

```
docker-compose exec backend bash
cd /var/www/backend
```

Соответственно для того, чтобы выполнить миграцию (http://docs.sequelizejs.com/manual/tutorial/migrations.html), необходимо выполнить следующую команду в контейнере:

```
yarn run migrate-up
```

### Удачи!
